## Praktikum2

**Rafi Rizha Syakhari - 222112299**

Pada praktikum dua dibuat beberapa class yakni Mahasiswa, Mahasiswa1, Mahasiswa2, Mahasiswa3, Mahasiswa4.

Pada setiap class memiliki beberapa MainTest yang dibuat.

Pada praktikum kali ini dipelajari bagaimana cara menggunakan netbeans.

Constructor, Instansiasi, dan Inisialisasi objek dipelajari juga pada praktikum kali ini
